我會消失 讓自己一個抑鬱

約見面藉口諸多 說要推

如果你知道有一種傷痕 我到而家都忘記唔到 好唔翻
你仲會繼續愛我嗎